唔好比位人入。

返屋企訓覺咪無位比人入囉

左膠扮同路實際玩割𥱊